https://edu.dioudonnat.fr/      ctrl+S sur une page pour enregistrer son code

1/ ouvrir le fichier avec le navigateur (donc en local) (double click)
2/ ouvrir avec editeur de texte / IDE 
3/ modifier les balises <script> <!-- PART X>  </script> avec le code correspondant

debug : ctrl shift C
console ctrl sift k   

=> chercher nb item : $(".input-group input[placeholder='Year']") => lenght => nb element

code => console.log("fezez");


